# ซื้อกิจการและตั้งซีอีโอเป็นซีอีโอคนใหม่Symantec Blue Coat Systems Blue Coat #
บริษัทความปลอดภัยประกาศซื้อกิจการบริษัทความปลอดภัยเว็บที่กำลังมาแรงด้วยมูลค่าประมาณพันล้านดอลลาร์สหรัฐจ่ายเป็นเงินสดทั้งหมดมีรายได้ต่อปีล้านดอลลาร์มีลูกค้าทั่วโลกกว่ารายก่อนหน้านี้บริษัทกำลังวางแผนขายหุ้นในตลาดหลักทรัพย์ก่อนมาถูกซื้อไปแทนประเด็นที่น่าสนใจและไม่น่าจะพบบ่อยคือตอนนี้ไม่มีซีอีโอ
เพราะซีอีโอลงจากตำแหน่งเมื่อเดือนเมษายนและบริษัทกำลังอยู่ระหว่างการสรรหาซีอีโอคนใหม่การซื้อรอบนี้เลยถือโอกาสตั้งซีอีโอของมาเป็นซีอีโอด้วยเลยอธิบายง่ายว่าซีอีโอของบริษัทที่ถูกซื้อมานั่งเป็นซีอีโอของบริษัทที่ซื้อที่มา
Symantec Blue Coat Systems Blue Coat Systems IPO Symantec Symantec Michael A. Brown Blue Coat Systems Symantec Greg Clark Blue Coat Symantec 